果 1 萬蚊 , 大家用左去邊？

1) 買袋 $4,000
2) skincare $3,000
3) 買3 $2,000
4) 買專 $1,000

買定位

美股

未用過

未拎......

用自己$$先 到時派到填翻👌🏼

準備買ps5

學費

家用6k
交自願醫保4k

成為我銀行入面嘅零頭

止蝕

買相買曬了

轉美金了

買股票蝕番三萬
THX

用左黎買飛機杯

G持iz*one😭😭😭

加多一萬入富途 拎左一股700+005

3000 捐
7000 還錢俾啊媽

買咗利物浦贏阿仙奴 輸哂

$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨
$1000 dup骨

去李賤學棍van方便隨時移民用

捐咗比牙降生日應援

輸晒了